[
  {
    "question": "___ 인증은 관리적·기술적 및 국가기관용 추가 보호조치로 총 14개분야 116개 통제항목으로 구성",
    "answer": "IaaS",
    "category": "CSAP"
  },
  {
    "question": "IaaS 인증은 관리적·기술적 및 국가기관용 추가 보호조치로 총 ___개분야 116개 통제항목으로 구성",
    "answer": "14",
    "category": "CSAP"
  },
  {
    "question": "IaaS 인증은 관리적·기술적 및 국가기관용 추가 보호조치로 총 14개분야 ___개 통제항목으로 구성",
    "answer": "116",
    "category": "CSAP"
  },
  {
    "question": "___ 표준등급 인증은 관리적·기술적 및 국가기관용 추가 보호조치로 총 13개 분야 79개 통제항목으로 구성",
    "answer": "SaaS",
    "category": "CSAP"
  },
  {
    "question": "SaaS 표준등급 인증은 관리적·기술적 및 국가기관용 추가 보호조치로 총 ___개 분야 79개 통제항목으로 구성",
    "answer": "13",
    "category": "CSAP"
  },
  {
    "question": "SaaS 표준등급 인증은 관리적·기술적 및 국가기관용 추가 보호조치로 총 13개 분야 ___개 통제항목으로 구성",
    "answer": "79",
    "category": "CSAP"
  },
  {
    "question": "SaaS 표준등급은 IaaS 위에 구축되어 IaaS 보다 통제항목이 약 ___% 줄었으며, 서비스 특징 등을 고려하여 “예비점검” 단계에서 인증 범위 및 항목이 일부 조정될 수 있음",
    "answer": "31",
    "category": "CSAP"
  },
  {
    "question": "SaaS 표준등급은 IaaS 위에 구축되어 IaaS 보다 통제항목이 약 31% 줄었으며, 서비스 특징 등을 고려하여 “___” 단계에서 인증 범위 및 항목이 일부 조정될 수 있음",
    "answer": "예비점검",
    "category": "CSAP"
  },
  {
    "question": "___ 간편등급 인증은 관리적·기술적 및 국가기관용 추가 보호조치로 총 11개 분야 31개 통제항목으로 구성",
    "answer": "SaaS",
    "category": "CSAP"
  },
  {
    "question": "SaaS 간편등급 인증은 관리적·기술적 및 국가기관용 추가 보호조치로 총 ___개 분야 31개 통제항목으로 구성",
    "answer": "11",
    "category": "CSAP"
  },
  {
    "question": "SaaS 간편등급 인증은 관리적·기술적 및 국가기관용 추가 보호조치로 총 11개 분야 ___개 통제항목으로 구성",
    "answer": "31",
    "category": "CSAP"
  },
  {
    "question": "SaaS 간편등급은 IaaS 위에 구축되어 IaaS 보다 통제항목이 약 ___% 줄었으며, 서비스 특징 등을 고려하여 “예비점검” 단계에서 인증 범위 및 항목이 일부 조정될 수 있음",
    "answer": "73",
    "category": "CSAP"
  },
  {
    "question": "___ 인증은 관리적·물리적·기술적 및 국가기관용 추가 보호조치로 총 14개 분야 110개 통제항목으로 구성",
    "answer": "DaaS",
    "category": "CSAP"
  },
  {
    "question": "DaaS 인증은 관리적·물리적·기술적 및 국가기관용 추가 보호조치로 총 ___개 분야 110개 통제항목으로 구성",
    "answer": "14",
    "category": "CSAP"
  },
  {
    "question": "DaaS 인증은 관리적·물리적·기술적 및 국가기관용 추가 보호조치로 총 14개 분야 ___개 통제항목으로 구성",
    "answer": "110",
    "category": "CSAP"
  }
]